[直覺塔羅占卜] 你問我答 [2019年5月號]

⚠️睇清楚下面，否則Skip。⚠️
1️⃣隨緣抽人做簡單占卜
2️⃣每人只限問一個問題
3️⃣必須形容一下你件事或情況
4️⃣每句都要落齊標點符號 (好重要)
5️⃣不要用分身多次留言
6️⃣我係順時序覆Message，不斷留言會令自己越墮越後

💿「CD-ROM」、🤭「不便留言者」、🗣「吹水者」、🔮「詳細占卜」，可透過以下方法搵我，一定要註明係「LIHKG」。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG

上個月揾過你做占卜，你話我同心儀對象可以做到朋友，但係我已經有做主動嗰一個嘗試接近佢，唔知係咪我既舉動太直接，而家都係唔成功，重搞到氣氛好尷尬，其實我對佢有好深既感覺，但係因為一啲原因我唔會同佢再喺現實相處，我明白感情冇得勉強，我亦都已經做過好多次主動，但係我想知佢對我既感覺係點，我同佢係咪已經冇可能？唔該。

同Ex分左手一年半但中間都有斷斷續續咁聯絡，散左呢段時間大家都冇再拍拖，想問下我地兩個仲有無機會復合？
唔該！

同另一半仲行唔行到落去？目前已結婚半年，一齊左7年，但發現問題有增無減

幫推

今年可唔可以順利畢到業

今年讀書冇乜動力，好hea咁，想問考試考成點？thanks

9月份可以做到行政主任嗎？

想問下入唔入得返我自己個科既ugc學位？

#3
其實佢係enjoy你依家嘅做法，只是佢認為這只是一時三刻的事，不會維持得耐，睇嚟佢經已洞悉到你嘅用意及目的，又或者你真係做得太出面。
簡單嘅占卜，我只會睇未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊個關係唔會有改善，佢唔會給你任何的希望，亦很堅持自己嘅想法。
或者你應該嘗試下，放慢個節奏，不能一下子去得太快，盡量都接近返自然。當然如果你真係覺攰或很難受嘅話，那就停止吧，不要製造一個地獄給自己。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#5
表面上佢對你沒有盤算什麼計劃，也沒有什麼特別的諗法，暫時佢只想大家維持現狀，將來的事就順其自然便算了，其實暗地裡是有啲想復合嘅念頭，但只是想像，不足以令佢有行動。
簡單嘅占卜，我只會睇未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊沒有任何起色，這也很合理不過，兩個人都沒有任何行動，就算上天安排咗機會落嚟，也把握不到啦，同埋有時機會真係要人去創造出嚟，而不是等上天安排落嚟。(有安排係好彩，無安排係正路)
雖然上面好似講到肯付出就有回報咁，但上天建議你現在不要上前去求復合，因為佢自己都未諗掂嘅話，你嘅行動只會令佢心煩意亂，到時怕咗你，就連少少等待機會嘅空間都沒有了。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

無陰公

#6
喺佢內心裡面，佢依家已經慢慢搵緊化解個誤會嘅方法，而未來依一兩個月裡面，都諗住試下同你friend返嘅。
現階建議你不要太過進取，俾啲空間佢處理咗自己先，少少的關愛，你是可以做的，而沒有回報是正常的，正正就是因為佢自己嗰part未搞掂。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

咁如果我主動啲搵返佢機會會唔會大啲定無應該咩都唔做繼續被動落去？唔該

大師你好。
之前搵開你占既都係感情，今次想占學業。

我個人有少少完美主義，或者好容易對一科／一件事抱有期望，自問今個sem比上個sem更努力，想問下今個sem成績會否令自己滿意，因為真係好在乎。唔該大師

Hi大師
因為同心儀對象之間有啲誤會，而且又唔太知道佢點諗，所以而家嘅情況都可以話係僵局。所以想問下同佢仲有冇發展機會，又或者未來會唔會有好轉呢？
Thx

你好，樓主。
我同ex分左手成年，我一直都忘記唔到佢，分手嘅原因到宜家都未認真傾過，不過我地已經好耐冇傾計。不過近排我有陣時返工會見到佢，大家會互望一下，但就冇傾計！我想知道，我係咪自己應該大膽主動一下同佢傾計！唔該，樓主！

#9
雖然我未能確實知道你哋發生緊咩事，但睇牌我就見到對方唔肯同你合作，所以就算你諗幾多方法出嚟，基本上都係實行唔到。
簡單嘅占卜，我只預測未來兩個月，咁跟據你哋現在嘅情況，暫時預測到喺嚟緊兩個月裡面，都未會有任何改變，個問題已經唔係個做法要被動啲，還是要主動啲。
不如咁，你試下先觀察下佢想點先，不要一下子指出佢嘅不是，嘗試慢慢引導佢吧，因為有啲嘢喺佢眼中未必係一個問題嚟嘅，所以有機會係佢從來都意唔識到個嚴重性。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

你好
想問下同心儀對象有冇機會發展？
唔該哂

想請問到底咩事我心上人近2個星期完全對我唔同咗咁: 問佢發生咗咩事佢又唔肯講, 淨係話睇心情同有野諗... 好想知到底係咩事

#12
睇嚟佢哋仲未搵到合心意嘅人選，而未來兩個月裡面，你還是有機會被錄用的，你可以試下再睇埋依兩個月，如果到時沒有，就立下心腸發棄吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

復活節假後見完升職board
想問下有冇機會

Hi，大師。上個月去左心儀既hall interview，想問會唔會成功入到hall？唔該大師！

同另一半一齊左八年幾。最近會因為好多小事嘈交，好多時因爲我對佢既信任唔夠。我地仲會繼續行到落去嗎？
謝謝🙏🏻

宜家返緊pt,想搵長工轉但又無目標,唔知自己想點有啲徬徨,想問下之後事業點。 Thanks

#15
佢內心是多幻想的，好的、壞的都有想過，暫時佢對你沒有一個肯定嘅諗法，而你哋未來兩個月裡面，都未會有任何改變。
現階段建議你不宜有進取的行動，亦不要對佢百花齊放地出招，就像打機時，NPC走到固定的位置一定會劈一刀一樣，好好的給佢一份安穩的感覺，讓佢可以掌握如何跟你交流，好讓佢可以找到那份信心與肯定。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

追過佢，但佢好似對我冇咩興趣，想問下我地有冇發展空間？

佢最近同個女仔分咗手，但之前我同佢一直有啲曖昧，最近多咗傾計，同我分享好多佢屋企嘅事，成日同我有身體接觸，遲啲仲會一齊去旅行，想問未來一兩個月有冇機會發展？同埋佢其實點睇我？唔該哂！

同ex分開左2個半月，仲有冇機會聯絡返對方做朋友（或甚至復合）？

你好，喺1月嘅時候突然收到公司大信封炒魷，2月離職。而家返咗份新工個幾月，成日都想走但又唔敢走。突然俾人炒個陰影真係好大 (因為無做錯嘢)，又驚而家呢份走咗就有排搵唔到工，但而家份工就做得唔係咁開心咁。啱啱返新工好難就到時間見工，日日都放好夜，所以騎牛搵馬唔work，一嚟就要裸辭。轉唔轉工好？

唔該巴打

黎緊嘅實習順唔順利？

同ex分手三個月，係和平分手，因為佢太忙無時間理我，所以決定放手。我仲好鍾意佢，日日都有wts 10句左右。之前問過佢一次復唔復合，佢始終怕浪費我時間拒絕咗。想問我應唔應該繼續等，同埋有冇機會復合？
Thank you

黎緊想轉工，想問下應該apply邊類型嘅公司？
大型/中型/小型？有無話睇到咩公司啱我多啲？
同埋想睇下順唔順利，會唔會send10個email先1個覆，或者in10間都無offer
謝謝大王

Thank you
我已死心咁制

請問同前度有機會復合嗎？
Thanks!!!

請問如果我想在今個月24號同我心誼對象表白，想知成唔成功，感謝

[member] 同個ex分手咗成年半，一直都念念不忘，最近聽佢啲bro講過佢依家條女係恐怖情人，佢想分手，如果係咁既話想問我同佢仲有冇機會復合

你好，大概一個月前喺交友app識咗個男仔，之後每星期都會出嚟一次見面。佢已表明想我做佢女朋友，但我未應承，最近呢幾日佢對我態度開始有啲淡，我係未應該都試下同佢發展？謝謝！

#25
對於跟你的交情，佢沒有抱著甚麼期望，friend唔到都無所謂，一切只想順其自然。
跟據你哋現在嘅情況，喺未來兩個月裡面，個情況未會得到好轉，建議你過一排可以試下同佢重新聯誼，有些事不需要重提，一嚟就馬上道歉，可以留待友情回升才道歉吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

唔該曬
宜家總算有啲方向

#26
佢沒有真的把你完全放下，佢依然是喜歡你的，只是佢害怕失敗，沒有膽去面對，所以本能之下自自然然想放棄。
其實如果你都喜歡佢嘅話，你是可以做主動的，每個人都因為驚同怕，就唔踏出第一步，那永遠都唔會步向成功。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#32
我的占卜沒有CCTV(閉路電視)的功能，你只能選擇相信佢所講所說，如果佢係唔想你煩佢嘅，那就俾佢靜下吧，可能佢真係覺得你煩呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#35
睇嚟Ex都幾enjoy同你傾兩句，整體來說佢對你感覺唔錯，對你都仲存有好感，而跟據你哋現在嘅情況，喺未來兩個月裡面，你哋個關係會越嚟越close，所以除咗嗰兩句之外，都仲可以繼續再傾多兩句嘅。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#38
時至依刻，你成功嘅機會都高嘅。如果個interview仲未完，仲keep住interview緊其他人，或許會影響到個占卜結果的，因為件事不停的在移動。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

唔該你啊大師

你嚟緊嘅事業係點，理智啲去諗，係取決於你依家嘅態度，成功與否係另一回事，但至少唔係企喺度等。
以下是上天給你的建議：當下的你，不是沒有能力，只是不敢去嘗試，其實你已經Ready可以隨時起行去試。
請信任自己，信任那個在任何環境都能盡善盡美的自己，你是可以嘗試任何方面，透過多方面的嘗試尋找那個原本的自己，了解自己的能力以及特質，拿著那堆數據，助你日後尋找合適嘅工作。
從來都沒有一條註定的道路，所以你要自己創造一條屬於自己的路，無論那一個選擇都沒有絕對的正確。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#44
睇嚟你嚟緊未來兩個月嘅事業都好唔樂觀，本身搵工已經好困難，就算好彩搵到，工作環境不理想，人事亦不理想，好快又會再失業。
最主要是你自己本身未整理好自己，跟本使唔出自己嘅真功夫。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#47
喺嚟緊兩個月裡面，你嘅事業情況將會多姿多彩，睇嚟適合嘅工作很快就會遇上，而且整體來說你的事業都是順利的。
有啲嘢係需要捱，需要放低，不要被負面情緒影響，過咗依段時期就會有改善的了。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

hello ，想問愛情。
請問同一個曖昧咗一個月嘅女仔有冇機會發展成情侶？

唔該哂你

佢最近同女朋友散咗，但其實之前我同佢一直都有啲曖昧，依排多咗身體接觸，會主動約我見面，同我分享佢屋企同自己野。
想問同佢有冇機會發展？其實佢係點睇我？定我自作多情？
唔該哂！

#50
這是上天給你的建議：無論咩原因都好，佢自己唔打算再繼續同你friend，那都沒辦法，就算你做更多嘅嘢，對於佢嚟講都已經無意義，因為佢唔想走返轉頭。
人與人之間有些事真的解決不了，夾唔到，friend唔到就算吧，勉強落去，受傷的都只會是自己。
世界咁大，你仲可以繼續認識其他新朋友呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#51
這是上天給你的建議：現在的你，請不要衝動，停一停，諗清楚，打聽一下，嗰個科目內裡係啲咩嚟㗎先，不要只單看表面。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#54
其實佢都已經開始放低咗你，唔想再同你有接觸，唔想你打搞佢。而跟據你哋現在嘅情況，喺未來兩個月裡面，你哋個情況未得到任何改善。
建議你都係move on啦，你主動走埋去，都係只會被hurt㗎咋。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

巴打係咪漏左我

黎緊愛情會有咩事發生
謝大師

想問同心儀對象有冇發展可能？
對方好似已經有鐘意嘅人咁......

我中意左個同性，覺得好混亂，而且感覺一齊唔會有好結果，但又成日諗住佢。覺得接受唔到自己中意佢。但想知我地之後既狀況會點，適唔適合一齊。thx!

#58
暫時佢對你沒有特別嘅感覺，亦唔認為大家會有發展。而跟據你哋現在嘅情況，喺未來兩個月裡面，你哋都無何嘅進步空間。
其實佢都已經講出咗佢個性格係點，你就去學習下同佢相處吧，你無所適從，是因為你有既定思想，唔跟套路你就呆咗了，擴闊一下自己的思想吧。
你可以主動多點跟她聯誼，了解佢嘅性格多啲。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#60
這是上天給你的建議：無論是等定係唔等，復合與否，你哋都唔會長久，原因是性格問題。因為忙而無時間，這證明你一直以後給他的感覺，都是一個負擔，而不是同行者，不是一個可以無論任何環境都支持他，陪伴著他的人。
當然他亦有問題，別人為他付出，就一定要馬上償還回報，愛情並不能這樣計算。
只可以說你哋依份愛情太兒戲，經不起考驗了吧，彼此都需要再多啲人生歷練，才懂得何為愛。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

我想知現任男朋友係點睇我地段關係，佢係咪我真命天子？唔該晒

唔該哂你先，正如你所講，佢最近都講明只係當我frd，無feel 就係無feel, 叫我死左條心佢，所以都係個句，我又可以放棄了
有時我都真係好奇，到底係the best is yet to come 定我根本無乜女性緣，我自己都唔知
Anyway thank you 大師

想問下我同ex仲有無機會一齊返？

上個月因爲去左working holiday分左手
我實在太掛住佢返左黎香港
有搵過佢復合
佢只係話，就算你返黎我地都未必一齊返

而家單身，想問下呢幾個月桃花如何？會唔會遇到有機會發展既人？
唔該晒

#61
最終都是會有的。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

近排識左個女仔 想知同佢有冇發展機會

岩岩同四年既女朋友分咗手，有冇複合既機會？感情未來係點

hi大師！
同ex分手分左個半月，前一排終於決定唔聯絡佢，佢亦都叫我唔好再搵佢同傾大家之間嘅問題。
好想佢番轉頭搵我，大家由朋友開始都好，好想一齊番。
唔知有無依個機會呢？我應該點做好？
謝大師！！

#65
成功機會唔高，因為佢無意思同你發展。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

大師你好，最近同男朋友多左好多拗撬，佢話對我已經冇feel,要冷靜下，想問未來同佢嘅發展會係點？

#67
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊都未會遇到可發展嘅對象。請不要夜長夢多，就當只是愛情的緣份未到吧，將啲時間同精力先放喺第二度地方，有時啲嘢，你望住佢，佢就唔出嚟，你一擺低佢，佢就自己游埋嚟。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#68
這是上天給你的建議：每一件事都會有起跌，你哋現在身處嘅位置剛好是一個低谷，請努力堅持爬上去吧，keep住做啲嘢提升返個關係啦。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

即係張牌講佢覺得我煩嗎？

想問 如果呢份工真係請我 我頂唔頂得順？

#71
你嚟緊未來兩個月裡面，個愛情運勢只屬一般，不適宜有大行動，但亦不要hea著不理，你嚟緊會容易識到新朋友的，你只需要照返平時嘅你咁，去跟佢哋相處、聯誼，就可以喇。
記住不要遇到合眼緣，就馬上展開追求行動，這兩個月先做穩咗朋友先吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#72
這是上天給你的建議：你是不需要心急跟他發展的，因為他其實不太懂得欣賞你的內在，而是貪圖新鮮感。
如果你現在就跟他一起，好大機會你會受到傷害，至少在愛情上的信心會受到打擊，所以請你堅守自己在愛情上的立場。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#84
你未來兩個月內，都好大機會可以轉到工喎，不過睇嚟都唔係100%啱心水，但唔代表不可以考慮。
其實你本身個能力唔差，請堅持落去吧，總會遇到一撻識欣賞你嘅工作。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

想問下我係咪問錯格式？
如果淨係問一條咁就想問下咩類型嘅公司啱我啦。
謝謝。

你好，同女朋友已經4個月，想知道愛情運上會唔會有困難出現，同埋可以靠自己分解?謝謝你

巴打你好，我係#79，請問係咪skip左我？

你好!我前幾個月認識到我個心儀對象，但由於我份人對住佢好被動，我地兩個人一獨處就好少嘢講，但係佢有時候心情好嗰陣就係咁回應我，唔好嗰陣就deadair左。我想問佢對我既感覺同埋我地可唔可以喺埋一齊因為我就尼無得成日見到佢。麻煩曬🙇🏻‍♀️

答第一個問題就得🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

十分感謝

我同男朋友平平穩穩，一開始已經同居，大家都適婚年齡，但佢曾經講話唔會結婚，想知道佢依家有冇改變主意視我為結婚對象嗎？唔該晒

你好，我想問 我同男朋友一個齊就快4年，佢曾經有出過軌但我原諒咗佢，請問之後會唔會再次發生？定佢會修心養性？同埋我地會唔會繼續行到落去🙏🏻 唔該大師

多謝你呀🙏🏼🙏🏼

#85
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，是有發展成情侶的空間，佢自己個心都係想嘅。
我現在可以開始計劃下，點樣去舖排件事。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
💼商用IG
🙋🏻‍♂️個人TG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#86
首先你所指出嘅事，佢認為完全唔係問題，只係你自己覺得有問題，大家一齊咁耐，一直都係咁樣，習以為常。
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊其實同分咗手已經無分別，佢都唔去理會依啲情況，而你個心亦都越嚟越死，任其壞化落去，你都已經有心力去挽救。
建議你認認真真同你一五一十講出自己嘅感受，同埋你見到嘅情況，當俾多次機會大家，如果佢都係唔理會嘅，咁就不如唔好浪費大家嘅時間喇，件事裡面無人錯，只是格價觀唔同。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

放低不應該的態度，例如捱到病都返工，死都死喺公司之類嘅心態。(這是有點兒誇張嘅表達)

#97
雖然暫時未見到佢對你有愛意，但喺佢心裡面，你係佢嘅好朋友，有意想跟你一直friend落去。
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，你哋喺愛情上嘅發展好的確很渺茫，就算佢無意中人，亦沒有想與你發展嘅意思。
建議你可以keep住同佢friend，但不要有愛情的成份，不要再讓自己泥足深陷。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#98
以你哋之間嘅交情，你未免諗得太多喇，你鍾意佢係無問題嘅，但唔駛依刻就決定應該點做，可以少少哋咁試下對方嘅口風係點先，或者佢同你諗嘅嘢係一樣呢。(不過你要先肯定佢都係member喎)
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊個情況都唔會有變動，所有嘢都係依舊，當然無人郁，件事就自然停頓啦。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

你好呀，我想問吓轉唔轉工好。
而家間公司有好有壞，所以搞到我十五十六，唔知好唔好辭職轉工。
謝謝。

想問同心儀對象仲有冇機會發展？
感覺好似越行越遠..
Thanks

#102
喺佢心目中，你係佢嘅好朋友，唔認為大家會有愛情發展。
喺未來兩個月裡面，你哋都真係只會一直keep住做朋友，沒有任何愛情發生。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#105
這是上天給你的建議：在下決定前，請先閉關諗清楚，你個心係咪仲鍾意佢先，你之前一直提到的，是表面嗰層運作的情況，但內心是怎麽樣，你必須去探討一下。
一對情侶，可以不說話、不做事，但不代表佢哋之間沒有愛，愛不是流露於表面，而是在裡面的。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#106
跟據你現在嘅社交圈，出現合適嘅對象好微，建議你要另開一條新路出嚟，識下啲新朋友，反而機會比較高，但萬事起頭難，請加油俾啲勇氣出嚟。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

好似錯格式，淨係想問佢以後是否會修心養性🙏🏻thank you

#111
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊復合嘅機會極微，佢好快就放低同你之間嘅感情，重新上路。
有些事盡咗自己能力，但都事與願違，咁都無辦法，反正都控制唔到，那就不如學佢咁，放低過去，重新出發吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#114
佢只想要一段兩口子可以平起平坐嘅關係，萬事都可以有商有量，而不是不斷地爭論對與錯。
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊你哋個情況并不樂觀，段感情會越嚟越冷淡，最後不了了之。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

Yes ar

#119
嚟緊未來兩個裡面，你係可以有空間遇到識得會欣賞你嘅人，雖然未見到會有愛情發生，但至少會是知音人/好朋友。愛情都建基於友情之上，所以不要怕太熟、太了解會被friend zone。總之人與人之間的關係與感情，不能以一下嚟做定斷，順其自然吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#120
先不談論佢是否習慣一個人生活，因為喜歡一個人生活，與唯有一個人生活，是兩碼子的事。
重點是對方跟本對你一點興趣也沒有，也不喜歡與你有緊密嘅接觸，在佢眼中也只是一般朋友/同事。
佢都唔welcome甚至唔容許彼此有發展機會嘅時候，咁嗰道曙光永遠都唔會出現。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

⚠️睇清楚下面，否則Skip。⚠️
1️⃣隨緣抽人做簡單占卜
2️⃣每人只限問一個問題
3️⃣必須形容一下你件事或情況
4️⃣每句都要落齊標點符號 (好重要)
5️⃣不要用分身多次留言
6️⃣我係順時序覆Message，不斷留言會令自己越墮越後

#122
睇嚟你哋未來兩個月裡面，你會越嚟越疏離，佢唔會主動跟你聯誼，甚至係已讀不回。
我諗你係時候，要主動啲跟佢聯誼，轉換多啲話題，講嚟講去都係嗰堆嘢嘅話，失去興趣係正常嘅事。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

1. 我是隨緣Random抽嚟答，並不是每個人都會中。
2. 你依條問題，簡單占卜幫你唔到，如果你仲後生嘅話，你應該去試下唔同嘅嘢，了解自己嘅特質，這是最實際的做法。

我是隨緣抽嚟答，未必個個人都會中。

#130
首先佢對你沒有愛情之意，只是當你係一般嘅同事/同學/朋友，嚟緊佢都只係想跟你keep住朋友關係。
不過睇嚟你哋未來兩個月裡面，個關係會漸漸疏離，或許唔係成日見到/約到，就更加少交流。
嚟緊你應該主動啲跟佢聯誼一下，只是友情上嘅聯誼已經足夠，不要急於展開追求，始終佢對你沒有意思，就算你點落力追，都只會白廢心機。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

大師你好，近排報咗internship，想問嚟緊會唔會有offer? 唔該大師!

唔該哂大師

收到 大師🤦🏻‍♂️

請問同前度有機會復合？
我哋分開咗幾日,我而家都好想搵返佢

我上個月有搵過你做占卜，你話我今年會留喺香港讀書。不過，我依家都未收到香港嘅大學offer/interview。巴打，麻煩你可唔可以再幫我測多次我係咪會留喺到讀書，因為我唔知道究竟我係咪應該再俾啲耐性去等interview/offer。因為我真係好唔慣澳洲嘅生活，我好希望下年唔洗去澳洲讀大學！唔該巴打。

想問下黎見嘅呢份工有無機會見得成？可以嘅話都想知道有咩要特別注意，自己對份工幾有興趣。

Many thanks

佢其實對我有無興趣？我同佢同一間大學，佢之前喺instagram搵我開始同我傾計，final完仲約我出去食飯。send message嘅時候佢又會勁nice，見面嘅時候佢都好有風度，我感覺好好。番咗屋企之後佢都有同我send message，但嗰日我講完早抖之後佢就無再搵我。已經成個禮拜，我知佢有野忙，但我都成日見佢up story同朋友出去玩同聯誼。我唔知佢對我有無興趣。（利申：美國讀書）

我同我嘅男朋友一齊咗半年 ，佢係我嘅初戀 ，我哋依家都仲係好sweet ，一個星期見四五次 。我真係好愛佢 ，好想同佢繼續行落去 ，但係我爸媽都唔太睇好我哋 。因為我男朋友依家番緊裝修維修家居嘅工 ，佢同屋企人住公屋 。佢哋覺得我哋將來一定會好辛苦......不過我其實唔怕辛苦唔怕捱，因為佢個人好，我覺得值得我去愛佢同埋努力一齊，慢慢儲錢，慢慢計劃將來。

我同佢可唔可以做到對方嘅另一半，結婚？

#134
放心吧，見到佢對於出軌一事，依家諗都唔敢再諗。而你哋未來兩個月裡面，都相安無事，不過個關係就表現得有點緊張。
建議你可以嘗試重新投入依段感情，有些事是相輔相成的，信任、投入、安全感，是一環接一環的。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#145
這是上天給你的建議：請你給一點耐性俾依間公司，捱多一段時間，形勢就會變得良好，當然你都要嘗試投入多點，愛你的公司多一點，有些時候只是你自己怕，所以唔敢深究落去，其實當你深入理解到之後，又會有另一方面嘅諗法。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

理解咗兩年喇都係咁，我覺得我付出嘅已經俾公司付出嘅多。我有去嘗試了解，但唔覺得公司有了解到我，好似一段關係入面得我自己付出咁。真係唔會做到去愛呢間公司，日日都係帶住恨意返工，呢個都係我想轉工既其中一個原因。只係我入世未深，走去同公司講感情。如果只係當打份工，唔講感情，其實呢度還可以，所以先十五十六。
anyway，謝謝巴打

#148
看來問題不在你身上，其實他嘗試過去表示，只是得不到你的回應，當然他只是用自己的方法，至於你能否理解得到，佢並沒有考慮，成件事有點像做咗就算。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

想請問我同男朋友可以一直去到結婚嗎？依家暫時拍咗4年幾，冇咩大問題。唔該曬！

#167
依刻暫時預測收到offer嘅機會，都是勉強吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#172
這是上天給你的建議：你還是放低那份執著吧，有時太過捉緊一樣嘢，反而沒有進展空間，因為你是默許緊一切都是一放手就會無，這就是重點，你一直都感應到預設就是沒有，所以才去捉實。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

你好，樓主。
同ex散左差唔多兩個月，一直都好後悔，
佢都知我後悔，但冇比機會我，
佢都同左第二個開始左，
我想問下，有冇機會同佢復合。

應該而家辭職做自己想做嘅嘢，定係挨多陣先？
Thanks

咁係咪唔需要搵返佢了

多謝巴打

#173
在未來兩個月裡面，佢已經沒有打算回頭嘅念頭，所以復合嘅機會都唔高，但不過你還是可能試下再堅持等多一排嘅。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#176
你係佢心目只是好朋友，對你只有友情，沒有愛意，佢想嚟緊都keep住同你friend嘅。
至於點解佢同其他朋友聯誼，都唔搵你，或許係佢朋友圈大，由頭到尾走一轉都需要啲時間嘅。
建議你俾啲耐性啦，情況並不壞呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#177
這是上天給你哋嘅建議：你哋要行到結婚不是易事，婚後生活點去維持，又是另一回事。
結婚不是一個終點，而是另一章節的開始。態度是一個關鍵，如果你哋是想永遠一齊的話，請拿出毅力出來面對將來的難關，你們的路不易行。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#182
這是上天給你哋嘅建議：緣起緣滅，有些事是強求不了，自己的力量亦不足以改變，珍惜現在擁有的吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

感謝巴打

大師漏左我

#185
喺未來兩個月裡面，都見唔到你哋會有復合嘅跡象，不過佢個心都未完全放低你，但亦不代表佢可以放棄現有嘅嘢跟你復合。
你可以keep住同佢friend嘅，話唔定遲啲佢會返嚟搵你呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#186
喺未來兩個月裡面，你哋個交情會漸漸走向下坡，但不代表就此完結，人與人之間的關係有時會不斷地高低起伏，整體來說佢對你的印象唔差，有興趣再了解你多一啲。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#187
這是上天給你的建議：你是可以去做喜歡的事，但不代表最終會獲得成功，不過也是屬於你的經歷。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

大師唔好skip我

同前度分左手五個月， 佢而家應該有新一任。我同佢做翻朋友，可以話都幾friend，經常都會見到面。想問下有冇復合既可能? Thanks

#188
你未來兩個月裡面，最多都係得曖昧對象，未會真係拍得成拖，但有啲嘢都係事在人為，無人踏出第一步，就唔會有新開始㗎喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
📱IG
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

未來三個月會唔會出到pool？唔該樓主

巴打 我係錯格式？？

想問黎緊兩個月，會唔會有拖拍，唔該！

大師 我想問我宜家段感情關係會唔會變好？
因為我成日會因為佢一啲野令到我對佢有啲卻步 覺得自己好似唔係鍾意佢只係想拍拖咁
感謝大師

#197
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，喺未來兩個月裡面，你哋依然存有可發展嘅空間。
現在佢覺得大家傾嚟傾去都係嗰堆話題，實在有點悶，你哋應該擴闊下個世界，約出嚟試下啲唔同嘅嘢吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#198
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，喺未來兩個月裡面，你哋都會處於一個冷靜期，大家都會少咗交流。
重點不是要點樣挽救，因為件事只是導火線，所以要諗下鬧交嘅源頭係啲嘜嘢，係自己嘅問題，定係佢嘅問題，還是雙方都有問題，這樣才能對症下藥。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#203
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，喺未來兩個月裡面，你哋還是有空間可以keep住個親密度，好大機會其實佢仲未完全放得低跟你嘅過去，建議你還是靜觀其變吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#206
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你現在嘅情況，喺未來兩個月裡面，你係有機會可以出到pool的，但現在適宜靜待機會，不要太急進去推動愛情事。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

我是隨緣Random抽嚟答，並不是每個人都會中。

#208
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，喺未來兩個月裡面都唔會有任何愛情事會發生，個交情只屬平平淡淡，整體感覺像是了無生氣。
另外，現階段佢對你沒有愛意，佢亦覺得大家性格不合，所以唔認為跟你會有將來。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#209
簡單的占卜我只預測未來兩個月，喺未來兩個月裡面拍得成拖嘅機會唔高。請不要再坐喺度等運到喇，自己積極啲去搵愛情回來吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

意思即係如有有心儀對象要主動d?

返工認識左一個男仔，想知同佢之後會有咩發展。謝謝🙏🏻

#219
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，喺未來兩個月裡面復合嘅機會較微，關鍵在於佢無咁嘅衝動/想法。
你可以選擇重新跟佢建立交情，但不可以chur佢。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

大師你好！
想請問小妹短時間嘅學業運如何？
因為今日啱啱考完試，但感覺表現奇差但自己一向要求好高，係個完美主義者，對成績亦非常着緊。
所以想睇睇今個sem嘅成績大約會點，希望有個心理準備。
如果同大師有緣的話，希望你可以指點迷津一下。

#221
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，喺未來兩個月裡面只可以話係冇希望，似乎你同佢都唔係好熟，現在先諗諗點同佢加深交情吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

因為人際關係，所以想下個sem trans major啦。雖然我諗住揀嘅major同我而家嘅major讀嘅嘢相似，但心裡面硬係有好多不安，會擔心自己萬一轉唔到major繼續同啲舊同學面阻阻，又擔心轉到都融入唔到新major嘅人。求求大師為我指點迷津，究竟轉major係咪一個合適嘅決定?

Yes ar, 分散投資亦可以㗎，心儀對象可以有很多個，但情人就只可以得一個，明白未？

#224
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，喺未來兩個月裡面你哋個交情會越嚟越深厚，但大多都是跟工作有牽連的事。建議你要主動點跟他聯誼，包括單獨外出約會。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#225
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，喺未來兩個月個交情反而會停頓咗，無再增長上去，暫時就未見會有改善嘅出路，建議你都係暫時先按兵不動吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

想知埋佢對我嘅感覺🙏🏻🙏🏻唔該

#227
其實依家睇sem嘅成績嚟都無意思啦，卷都交咗，已成定局都改變唔到個事實，倒不如學習如何放下啲事情，enjoy下唔駛返學嘅日子好過啦。
(你人生不單止返工返學嘅日子係歷練，就連唔駛返工返學嘅日子，都係一種歷練嚟㗎。)

但學業運還是可以幫你看看的，簡單占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊嘅學業運勢麻麻地，上天沒有特別關照你，如果是靠Tip題目嘅話，似乎係唔中多過中喇。
你對自己要求高、完美主義是沒有問題的，但請你的努力也要配合主義，不要單靠思想與態度，行動配合唔到，個諗法有幾遠大都無用。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#229
睇嚟就算轉唔轉major，你同啲人都係夾唔嚟，有機會其實一直都是你自己出咗問題，人與人之間相處，你主動去了解人哋之餘，亦需要主動讓人哋了解你，然後互相取一個平衡，當然一群人裡面，會有啲平衡唔到嘅人，但都總會有啲係平衡到嘅。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

感謝

#230
佢對你只是感覺良好，極其量也只係有好感，而那種感覺不足以令佢決心要有行動。如果你已經沒有心力再去期待的話，那可以選擇放低，皆因你的決定不會影響，佢對你嘅心意，要是想跟你一起，就算你放棄咗，佢都會嚟搵你。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

你好呀，大師

啲活動/話題來來去去都係嗰幾樣，唔悶就怪啦。

#240
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊都未會有任何影響嘅，不過長遠落去⋯⋯其實唔駛做占卜你自己都預計得到，唔通日後個老公成日都hea喺屋企唔做嘢，無收入咩，除非個家庭富有到，唔駛做都有足夠嘅金錢嚟維持啦。
而依件事嘅重點，係佢覺得自己懷才不遇，認為自己隨時都Ready，只要一遇到份適合自己嘅工，就能夠大展拳腳。
其實現階段，你都無咩可以做到，假如勸又勸過，話又話過，佢都依然keep住依個態度，咁都沒有辦法㗎喇，路是他自己的，就由佢自己去行吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

做主動的話，短期內唔會有改變，因為愛上一個人，不會是一時三刻的事。
至於放棄嘅話，喺佢嘅世界裡面從來都唔存在你嘅選擇"堅持"定"放棄"，本來無一物，又何來會有影響呢。

明白，多謝樓主

唔該👆🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我都已經畫到出晒腸喇

我幾時先可以食飽?
我食唔落,但係好肚餓!

試下唔好食落去，喺後面倒灌入去。

想知心儀對象點睇我，我地有冇得keep到朋友關係落去🙈唔該！

[愛情]
已經係情侶，佢無做過啲咩，但我就係好無安全感。想知佢係點諗同埋我係咪可以放晒個心落去？好驚會比佢hurt ..

#256
這是上天給你的建議，這只是磨合期間的一些高低起伏，你哋之間還有好大的進步空間，多點去一齊探討新事物，或者搞下新玩意吧。
不需要好似公司開會咁尋跟究底，找出每件事的結論，或者對與錯，而是從中增加溝通，及學習了解對方的機會，同埋新刺激亦可以有助踢走沉悶。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

你好 我同男朋友分開了兩星期 而且佢同我講有新對象了 咁我地係未無可能嫁喇？

#259
這是上天給你嘅建議：你將成件事諗得太複雜喇，你們兩個人當下不是focus未來的時候，而是現在，皆因沒有現在就自然沒有未來。
只要兩個人的目標是一致地營運好現在這段關係，假如你已經知道，他是有心想跟你一起的，那就已經足夠了。請不要再被無謂的思想，打亂你的方向以及初衷；本來無一物，何必搵嚟煩。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

Thxxxxx a lot. Thumbs已up🙏🏾🙏🏾🙏🏾

我尋日寄左個去一份工，想問問心中既工會唔會請我，希望你抽中我。

#266
以依家暫時嚟睇，你最後獲聘嘅機會好高，不過依個預測也只能給你參考，未必一定實中，事關每日都可能會有比你強或比你弱的人寄信過去，加上你interview的表現，都會做成起伏不定的落差。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#267
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊個愛情好好呀，如果把握得好，甚至可以拍得成拖。
建議你在愛情上要主動啲，不要再等運到，有些事係要自己去爭取的。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

嘩，如果得左既，我即刻留言比你啊！
你比左好大信心我啊！

應唔應該同曖昧對象發展落去？感謝

上個星期見左份工，自己幾鍾意份工，而且各方面都幾適合佢地，想知有無機會。

Many Thanks!

比？or 俾？or 被？

同埋睇唔睇到份工好唔好啊？

幾時可以打破A0，想拍拖但冇心儀對象，Mr right幾時先會出現。謝謝

Sorry錯字被帽

我同我中意嘅人係唔同國家嘅人 我好中意佢 但我覺得我地因為文化差異所以令到佢依家好似有啲憎我咁 我應該繼續定放手?

有鐘意既女仔 但係之前我好心急咁表左白
佢依家去左澳洲讀書 我應唔應該繼續關心佢？

份工都已經見咗啦，都已成定局，就算占卜顯示有冇機會，你都依然係要繼續搵工㗎啦。
除非依份係你唯一嘅工，就算其他工有offer俾你都唔會考慮，等10年都要等啦。

簡單占卜睇唔到

#277
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊還未會遇到可發展嘅對象，而且愛情運不理想，所以不要強行去搵愛情返嚟，你就當緣份未到，上天未有安排吧，但縱使如此，也請勿浪費時間，可嘗試改變下形象，出去試下新朋友，幫自己累積定啲機會先啦。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

Thank you 大師

好 唔該哂

#278
這是上天給你的建議，現階段問題不在你的身上，你要做的就是陪伴喺佢身邊，用時間鞏固佢對你嘅信任。
不要嘗試用行動去打破現狀，會弄巧反拙的。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

感謝大師
咁唯有比多啲時間佢啦

同時同兩個男仔曖味中，想問佢地對我既想法係點？未來兩個月既關係係點？

想問見唔見得成心儀嘅果份工作? 謝謝!~

#288
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，你嚟緊都未會有決定，亦無一個對象可以令你會有決定。
現階段你還未看清佢哋兩個，還未有足夠嘅了解，建議你再睇清楚啲，先至考慮吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

想知點解心儀對象傾傾下唔同我繼續傾？
原本好地地 feel到對方都有意 但就冇咗件事

岩岩見工完左first round，最終會唔會請我？

#293
暫時預測假如想當重來無識過咁，成件事係唔work，就算你可以，佢都唔可以囉，但和平相處是可行的，只係大家都要知道，過去的事就只是歷史罷了。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#294
以當下嚟做預測，請你嘅機會是一半一半吧，因為還有其他跟你不相伯仲嘅對手存在，要視乎他們內部要如何做決定喇，這是沒有註定，皆因凡與決策有關的事，都是由人的自由思想建立的。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

想問下大師我嚟緊兩個月嘅愛情運如何？我下個月月尾至八月中都會去咗外國做實習，想知喺當地會唔會有新的桃花？謝謝！

#298
你嚟緊未來兩個月嘅愛情，只屬一般，未會遇到可發展嘅對象，所以在那邊實習期間，沒有新愛情出現嘅機率都幾高。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

前兩日分手，會唔會有機會復合到？

依家關係係點？
同另一半分手
有冇機會復合

麻煩你想問
同現時對象有無發展機會

#301
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊未來兩個月裡面，都依然存在可復合嘅機會，但也不能坐喺度任由機會走埋嚟，要主動、積極去爭取呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#302
跟據當下暫時預測出結果，好大機會是可以合格的。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

多謝你，我會努力，到時上黎多謝你

#303
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊未來兩個月都唔會有任何進展，似乎佢對你沒有興趣喎。
感情事無得勉強，亦無得靠努力追返嚟嘅，依個唔得，就去搵另一個啦。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#306
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你現在嘅情況，嚟緊未來兩個月都未會遇到發展嘅對象，建議你都是不要停下腳步，好好裝備自己，提升吸引力，以及競爭力吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"👍🏻"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

我同我女友分手左個半月，而家佢仲block埋我，係咪已經完左？

同男朋友一齊左3年半
之前嗌過交
近排關係好似變左
我成日唔知佢諗緊咩
我可以點做？

分左手三星期 有機會復合嗎？

之前有女朋友（A)但嗰陣時我鍾意咗其他人(B)
跟住過咗一段時間我就向B表白失失敗左
之後到5月20號我送咗扎花比阿B但佢冇應承或者拒絕仲post 束花係ig

啊A發現咗就同我分手

咁我想問最後我同A或者B嘅結局係點

Hello大師，之前都有留言搵你占卜，大概都係問同前任嘅關係。糾纏咗六七年，呢排感覺自己好似開始走得出呢個陰影，所以想問下短期內會唔會遇到正桃花？感激！

你好，我同有好感嘅男仔早排單獨去完旅行，但乜事都冇發生過，想知我地會唔會一齊？